【禁蒙面法】記者點算啊?

禁蒙面法通過左 豬咀都唔比戴 咁記者咪硬食TG?記者朋友快D問下點搞
如果唔係陣間D狗話佢地違法 咁咪GG
記者朋友辛苦了好多謝你地一直都係度

記者執勤個時有無得Exempt啊?1

記者執勤個時有無得Exempt啊?2

記者執勤個時有無得Exempt啊?3
記者朋友快d睇到

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

記者執勤個時有無得Exempt啊?4
記者朋友快d睇到

黑警射完TG之後, 實會叫記者除面罩查身份

記者執勤個時有無得Exempt啊?5
記者朋友快d睇到

可以啦
因從事工作，為人身安全，可以豁免

咁射之前比唔比戴先?

受僱可豁免？

佢地都唔係參與集結 睇熟d 條law啦

條例寫有輍免
班狗信唔信係真記者係另回事

唔識野.求教

有豁免

宗教，健康與工作理由可以免責。

當然
除了記者
同時包括POPO啦

可以戴，但第一會叫你除，第二就先拉你上庭判你係咪合理辯解

同正苦講法律?
好 拉撚左 先坐48 再上庭搞你幾日
無料告你咪放返出黎囉

收錢示威

要問嘅唔應該係如果有呢條法例嘅話記者有冇得豁免 甚至點樣先算唔解犯法例之類嘅問題

應該問吓點解可以任意推行緊急法 繞過所有立法程序 一秒定法

咁我就放心了
記者朋友繼續加油

政府已經為所慾為 問黎都.........再荒謬既事都可以發生

免責辯護咋，即係鍾意就照拉，拉撚咗先同個官講呀。